致: 各單位抗爭者

好多謝大家咁耐以嚟既付出。冇你地一早就已經輸佐。每一個單位負責既野都係幫緊件事。

我只係一個26歲搵3萬，支持運動但又冇乜join既普通人，但我相信你地每一人，同前線既決定。個人認為場波踢佐咁耐，上半場都係你一拳我一拳55波，大家撐佐咁耐到而加唯止我認為先見到少少曙光，點解？全因勇武同大家仲頂到，呢場運動如果得前鋒冇後衛做文宣唔會贏到，但我想大家花少少時間明白如果得後衞冇前鋒都一定贏唔到。(隊波得後衞你都只能夠keep住和，但贏唔到) 對手深明呢個道理，亦因爲咁對方好多時緊釘”黑衫美斯”。掉返轉警察果邊自己都有doubt...點解搞佐咁耐都未入到波(achievement)，仲要give up work life balance, dignity, for wt? Family gets bullied/assault, numerous insult, all for a new iphone?? Believe it or not, they are gonna break down soon. 而你地係有好多人支持。

如果你地有人唔認同前線決定，請你代入遊客同投資者身份，如果你喺電視睇到前線呢啲畫面，唔理你認為啱定錯，前線行動係成功令外國人唔敢嚟香港旅遊消費投資，變相比壓力政府妥協。一定要信呢樣野，政府唔會比經濟一路差落去而咩都唔做。你細個可能唔知，但我公司因為咁而比上年同期賺少佐一半！我地都比緊壓力政府。

你睇到警察前線咁打你都會可能驚唔出街。你要明白其實兩方都係鬥大靠嚇。你話有啲野打鋪唔啱但睇返big picture其實都要照做，但而加前線都只係打鋪，已經唔涉及人性。。。

唔係話和理非文宣冇用，都好L重要，但未必會令遊客怕到唔黎消費，對政府可以施加壓力。講佐咁耐，只係想大家明白前線。

最後，一隊波都有前中後，大家都重要。講佐咁耐如果都唔明前線，咁唔洗明。兄弟爬山，各自努力。做好你自己就得，最後入到波就得。

作為居加港人，教你點打國際戰線

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓